大家不如討論下林作vs鐘共，拳賽背後佢地會有咩收益

林作幫自己既保險宣傳
鐘共幫自己既樓盤宣傳

有人sponsor佢地產品
拳賽轉播有盈利收益
仲有冇

建議樓主整個excel 表
首先分直接收益同間接收益
以下再分類 廣告收益 名譽收益等

搏注意搵人join佢個培生培心channel...

鍾共想洗錢威下姐